<resources>
    <string name="app_name">Scroll Aplication Fendriko</string>
    <string name="isi">
        Dalam sejarah, Mobile Legends sendiri berasal dari Tiongkok atau China.
        Game ini dikembangkan oleh developer asal Negeri Tirai Bambu dan memulai
        ekspansinya pada tahun 2016 silam. Saat ini, ML masih dipegang oleh developer
        dari Tiongkok walau begitu mereka memiliki kantor cabang di Indonesia.\n\n\n

        Saat ini, ML masih dikembangkan oleh Moonton dan baru saja melakukan berbagai
        perubahan terhadap game tersebut. Jadi, tidak heran mengapa jika kalian terlihat
        kaget dengan perubahan game tersebut.\n\n\n

        Pencipta game Mobile Legends adalah Moonton yang merupakan developer asal Shanghai,
        China. Moonton merupakan nama tengah dari perusahaan bernama Shanghai Moonton
        Technology Co,. Ltd.\n\n\n

        Secara sejarah, Mobile Legends dikembangkan bukan hanya oleh Shanhai Moonton
        Technology Co,. Ltd. Sebab, pengembangan game ini juga dilakukan oleh
        Shanghai Mulong Network and Technology Co., Ltd.\n\n\n

        Jadi, tidak heran mengapa game tersebut mampu terus bertahan mengingat banyaknya
        sokongan sumber daya yang bisa mereka manfaatkan. Jadi, kalian tentu tidak akan
        bosan dengan berbagai hero yang ada di game tersebut\n\n\n

        Nah itulah segala sesuau tengan ML. Jika kalian ada pertanyaan mengenai artikel
        ini, jangan sungkan untuk menuliskannya di kolom yang telah kami sediakan yah.
        Jangan lupa bagikan artikel ini ke rekan kalian juga.\n\n\n

        Bagi kamu yang telah lama bermain Mobile Legends, pastinya tahu dengan Burmese Ghouls.
        Burmese Ghouls salah satu tim esports Mobile Legends yang kekuatannya sangat
        diperhitungkan oleh lawan-lawannya.\n\n\n

        Sebab, terakhir kali Burmese Ghouls berhasil menjadi juara MPL Myanmar dan finalist
        dari turnamen besar M2 Mobile Legends World Championship.\n\n\n

        Baru-baru ini, para penggemar Burmese Ghouls dan pemain Mobile Legends di seluruh
        dunia dikejutkan dengan kabar yang kurang mengenakkan. Pasalnya, setelah absen dalam
        ajang MSC 2021, melalui perwakilannya mereka secara resmi melepas lima orang pemain dan
        seorang pelatihnya.\n\n\n

        Kabar mengejutkan tersebut diunggah oleh akun Facebook resmi Burmese Ghouls.
        Postingan tersebut pun lantas menjadi viral dan menuai beragam reaksi warganet.
        Hingga kini, postingan itu telah dikomentari 20 ribu orang dan 50 ribu kali dibagikan.\n\n\n

        Juara Myanmar dan runner up M2 ini melepas lima orang pemainnya, yaitu ACE, KID, Dee,
        \RubyDD, dan Maybe. Bukan hanya kelima pemain tersebut, pelatih mereka PVNDV juga resmi
        dilepas. Satu-satunya pemain yang tetap berada di tim Burmese Ghouls adalah ICEICE.\n\n\n

        Sontak saja, kabar keluarnya para pemain dan pelatih Burmese Ghouls ini menjadikan
        mereka harus rehat sejenak dari pro scene Mobile Legends. Banyak orang yang menyayangkan
        berita ini, karena Burmese Ghouls adalah tim yang dikenal kuat secara individu dan tim.\n\n\n

        Hingga saat ini, masih belum diketahui alasannya jelas mengapa kejadian seperti ini
        menimpa Burmese Ghouls. Namun, menurut gosip yang beredar di iternet menyebutkan,
        bahwa alasannya karena konflik yang tidak selesai-selesai di negara mereka. Akan tetapi,
        pihak manajemen dan semua orang yang terlibat di Burmese Ghouls belum buka suara
        mengenai hal ini.\n\n\n

        Kemungkinan besar alasannya karena konflik berkepanjangan yang terjadi di Myanmar.
        Karena karena konflik tersebut mempengaruhi sistem pemerintahan di negara tersebut.
        Selain itu, banyak sektor yang mengalami kelumpuhan.\n\n\n

        Kita doakan saja, semoga kudeta di Myanmar segera berakhir sehingga Burmese Ghouls
        segera comeback.




    </string>
</resources>